[開定先] 屌你老母 油價反彈咁多點解3175跟唔足

6月轉9月 然後油價即彈
個基金經理係得既

到9月你就知道人地有幾醒

琴日原油反彈20%
屌你 你升得3%
跌就跟到足 升就得人地兩成
一諗起渣住3175 d散戶琴晚睇新聞見油價反彈滿心歡喜
點知一起身見到個價 哥一種心態落差

油價跌返哂啦 on9

比麵神祝福過 邊有咁快冇事

我係咪活係平行時空
21/4 Settle 11.57
22/4 Settle 13.78
原來跌番哂